急放marvel隊長戲飛2張

3月6 夜晚10點 尖咀the one 扑way 2d
座位 : h9 h10
條女病左搞到睇唔到
原本$210 而家1舊水希望有人接手
想要既留番個tg

送比人啦，重放

jokenm

Thx 大大

snnoze76

push

搵唔到你id

NIGHTKIDS THX

Cmtst

係咪錯左id?

推

影張飛出黎先幫到你

用credit card買 未拎飛影唔到
上面details都打晒出黎

所謂details 都用同音字
點知你賣乜
騙案就係咁出現

咁大家講個信字
唔信咪算 果一百幾十都要呃鳩你咩屌

聽日都未病好咩
有時病既野好神奇，可能佢聽日就行得走得呢 take it easy

上面又真係on9 攪咁多野呃果一百幾十

想收黑豹飛

重感冒傳染性都幾勁
醫生開左d藥佢食左幾濟都訓到劏豬咁又冇精神
廢事辛苦佢啦當做下好心

當做下好心 放平d*

可能真係有人一百幾十都要呃既

百幾蚊都要讓飛

打手求個和